#
 
บน
ปิด
ค่า
เริ่มต้น
ตัวเลือก
ต้องการ
ใช้
งาน
ครั้งคราว
Safari
 
macOS
 
Sierra
 
Flash
 
#
ดาวน์โหลด
ดาวน์โหลด
ที่มา
พร้อมกับ
ฟีเจอร์
สนใจ
ปิด
ค่า
เริ่มต้น
ใช้
งาน
เว็บ
ผลักดัน
ใช้
งาน
แต่เดิม
ปิด
ใช้
งาน
บน
เว็บไซต์
แสดง
ลิงก์
สำหรับ
เว็บ
สำหรับ
เวอร์ชัน
ใหม่
เปลี่ยน
คำถาม
ผู้ใช้
แทน
ตลอดเวลา
ครั้งนี้
ปิด
ผู้ใช้
ยืนยัน
เนื้อหา
ปกติ
ลักษณะ
ทำงาน
ฟีเจอร์
คล้าย
ปลั๊ก
อิน
คน
ใช้
นั่นเอง
ปิด
ค่า
เริ่มต้น
บน
ถือ
ผลักดัน
ดี
เพิ่ม
ประสิทธิภาพ
ประหยัด
พลังงาน
นอกจากนี้
แจ้ง
ไว้
แจ้ง
เว็บไซต์
ปลั๊ก
อิน
ปกติ
ทั่วไป
ติดตั้ง
ไว้
ไม่ว่า
ก็ตาม
ทำ
ให้การ
เขียน
เว็บไซต์
รองรับ
ปลั๊ก
อิน
เดิม
ทำ
ง่าย
ที่มา
Safari
 
macOS
 
Sierra
 
Flash
 
HTML
5
 
Flash
 
Safari
 
Flash
 
Adobe
 
Safari
 
Safari
 
Flash
 
ClickToFlash
 
Apple
 
Flash
 
Safari
 
HTML
5
 
Apple
 
Safari
 
Flash
 
Java
 
Silverlight
 
QuickTime
 
navigator
.
plugins
 
navigator
.
mimeTypes
 
HTML
5
 
WebKit
 
